覺唔覺近年多左好多港女跳鋼管舞/玩空中瑜伽？

近兩年唔知幾時帶起個熱潮，差唔多一半港女都有玩pole dance/aerial yoga，加多個就係打拳

成班跟風怪, 轉個頭發現好辛苦就不了了之